［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #224

G

打假

小虎好撚嬲咁

有冇得睇番IVE

去G社TWITCH 睇

飛機

又冇事

又有得揀返on9

仲以為有野睇

AJ OS: 太好了

揀錯原來可以再揀過

冇睇bp 做乜鳩重pick

唔知揀錯定揀唔到

點解有得換

冇講理由

而家係決賽?

係

我要睇AJ裸跑呀屌

棉花:

睇個高清都要申請ac

YOUTUBE

有咩關鍵字

搵到啦 唔該哂

係到話karsa 做咩唔拉

小虎肥到瀨屎

Zzitra?????

哇BLG呢波靚到..

呢波團

靚

game 5

SIVIR勁

Road終於開到一波靚RW

金角.... 嗶屌 彈2下都殘血

岩岩落機想問情況點

ming+karsa

KARSA神拉

拉燈籠真係好撚狗

呢個combo

呢下諗起牙blank

仆街 想睇GAME5呀

gg

神j奇

3冠

咁多人吹奏神j奇，打到屎咁

RNG三冠王

洲際 夏季 世界賽 6冠

神J奇

就睇呢場?

神J奇:好彩姐

btw屌無得睇神J奇裸跑

蒙多個場又點呀

zztai定letme勁

冇裸跑睇LU

公佈咗點解重新揀英個理由未

zztai岩岩果場係野撞fail 差點輸左場game

打頂級top出letme啟動特殊能力

平時出姿態

好似未

8.7.5. 选择失误 如果出现错误的选择或者禁用英雄，犯错的队伍必须在另一支队伍锁定下个选择之前告知LPL官方。这样的话，此过程将会重新开始，并且恢复到错误发生之前的状态，以便犯错的队伍能改正自己的错误选择。如果在犯错队伍告知LPL官方前，下一个选择已经确定，则错误将被视作无法撤销。

見到咁

如果orn計 letme高兩級

神J奇話亞運出線再裸跑

走A怪次次答問題都係D隊友教佢答

邊到講
直播好似見唔到

佢會打亞運?

真毒撚

AJ好撚勁

karsa真.冠軍靈氣 黎左之後未失過冠

AJ可以代表香港？

karsa應該大把女fans等住比佢diu

好似未有官方

可以就一定可以既.. 但驚BLG唔放人

澳門組唔組到一隊出黎

佢同karsa有d唔同
佢本身係大陸都好多fans, 係隊入面又係大佬
佢出到聲話想打應該唔難會放人

中路kuku
之後諗唔到

買卡殺呢個move真係靚
應該整多個年度最佳收賺獎

而家karsa 無得打亞運 就咁睇香港都係中路比台灣差幾皮啫 其他路都唔算差太多

佢老婆係2次元

係台灣先人情戰隊姐 表現好既早就應該去第2度發展仲好啦

gear打lms果時唔差喎

出左LMS賽程 第2日有HKA打GREX
最後一場係FW打GREX

TOYZ依家打都一定勁過GAER 不過佢係教練

唔gear啦 應該係月黑 睇佢升降賽幾勁

邊係maple個皮

marin個年成班lms都有機會出國

但d後生仔擺明驚唔敢離開台灣，今年醒覺有機會就走

帶起左個頭，ziv，媽寶，蛇蛇走晒
lms仲有咩睇
msi真係變外卡

求其搵場 真係有你地講到咁差咩

胎屎淨係識玩法師農到天光

但係佢無得打好耐呢

1

中路同SUP 同台灣差太多了

2016 LMS Summer W6D2

Wako叫Waker添

神j奇 無法 月黑 hka條下路 後備Gear
睇落唔差

比較想知JG位
會係Epic定自家打野Empty?
定無法避免..

有神J 可能可以偷雞一場

再加埋Tabe教練

MLXD 又carry咗一個series

Karsa: 正選既位我收下了

toyz 唔好咩

最好兩個合作

之前FB見到無法開post問有咩香港中路勁.. 唔知係咪Toyz已經揀左佢

係wo 唔至一個教練

tabe當正自己中國人 點會肯呀..
佢連FB都係打簡體字
況且佢條女又唔鍾意佢做教練
佢係上海陪女好過啦

Toyz做教練wor

打sup上唔到分 應該練其他位置?

唔好拎S2既人黎講啦

單手佬都J

support 已經好好上

top j奇
mid 花輪
jg 神手貴
ad unified
sup kaiwing

真係諗諗都知唔會夠大陸同韓國班痴線佬打

jg 要無法啦
神手貴 笑死人咩

無法避免s6雙殺fw

仲有親生仔empty

阿貴咁耐無打

empty 不了

爭咩
成隊得上AD見到人

神手貴做後備啦 萬能插

咪玩 場場遇垃圾
又易大又蓋倫 我打ng都冇人用啦
jg一係gank去送死 一係唔gank農怪輸lv
top留tp上線都唔留黎打團戰
mid唔跑線反而對面一直跑 但係贏唔到塔
仲一大堆垃圾play 二打五之類etc
打sup見到佢地咁on9真係唔知點算
利申 銀牌仔求上金

中路 SUP同台灣 差一個level
要神J奇 carry 至有機偷一場

JG應該係2個Level

btw blg/IM都出名AJ carry

BaybAy難講

THIS

GAY

如果台灣隊有埋karsa

唔知現家無法打成點
台灣JG果個好似唔係太勁

佢S5 SUMMER季後賽同資格賽fit撚到癲

肯打多年大機會出國 不過佢自己想搵錢多過要榮耀咁無計

都s8, 仲有人認為升唔到牌係隊友雷

Lms選手去lpl天生比韓援有語言優勢
好快就會融入到
效果通常立竿見影
Karsa為台灣選手出走lpl
表現左一個完美例子

karsa 係咪lms 第一個去lpl?

Baybay呢

唔係啦
都有幾個過左去lspl打
之後間唔中比人拉上去lpl打一兩場又落番去

LPL 頭六日賽程都冇EDG RNG WE
應該係呢3隊揀人打亞運
BLG第一日就有比賽 J奇應該冇得打亞運了

我記得俾媽寶完爆wo....
拎隻劫打爆佢維克特
之後到媽寶拎維克特拎5殺

銀牌場玩carry英上啦
你上到白金再諗sup
你叫faker 去銅銀場 玩隻珍娜上分
都做唔到場場贏
何況我地唔係faker
不過都要諗下係咪自己問題
勝率係唔會呃人
低過六成 其實你就係個個牌既實力

咪玩sup,俾狗玩
三路輸,仲俾隊友屌話對面sup助攻多過我
我即刻掛機唔打
自問實力唔止果區,
打中上jg,羸線帶風向一定上到
如果打極都上唔到,你實力就係果區

你講一半唔講一半緊係啦 你只係講fw贏個4場 無講hke贏個5場
季後賽打到媽寶仆街 贏3-1(TF智商壓制, 維克特場場爆炸輸出打贏媽寶沙皇)
根本兩個55波 互有輸贏俾你吹到打爆

sup其實好難上分咩
玩珍娜 雷歐娜 牛都好好上

台服銀牌場好恐怖，下路成日內鬨，打字多過打機

易打到仆街喎
帶銀牌同學上金5易過食生菜

係呀,但最重要出國果幾場俾人打爆囉
之後無得打世界賽開台喊呃donate
講真,果年overall咁計,閪/媽寶都>toyz
宜家更加唔好出黎柒喇,
中路依瑞果啲佢一定玩唔掂
我得法c見得人
血鬼要衝排果啲佢一定玩唔掂

雷歐娜銀場應該好易上分

上面個條友講緊季後賽同資格賽
你柒撚左 潛水咪算囉 仲要出黎柒多次
季後賽+資格賽 5:4 點樣完爆呀

銅區真係好多痴線嫁，雙排ap ad 帶換召喚技符文用重擊一直跟住jg 搶佢野怪，隻ap仲要選冰鳥擋人生路

比賽睇全隊
小花都carry唔撚起blank啦

講緊中路wo,拎成隊黎講做乜
中路媽寶完爆toyz啦
劫呢啲刺客toyz都拎唔到出黎
角色池都完爆佢啦

中路55波姐
輸jg同ad

LPL周圍走咁忙

嗰陣隻上路may幾勁，但之後就消失咗

只係記得佢比3狼殺

佢隻藍寶勁到場場俾人ban
真係唔知去左邊,之前打過屎狼個kk
都打緊lck

其實升唔升分就好簡單咁睇,你對線有冇贏先
玩sup其實好易令到下路贏線,你贏唔到線,咁你點解覺得係你應該升分而唔係對面
要升分對線贏係基本黎

打sup上分第一件事
係要當晒d隊友係行行企企唔會支援只係會要你救先
銀牌場拎隻leona出黎實踐下就會明要點上

3場bo3要打到幾點

第一場提早咗開波 13:00

LCK同LPL都唔遷就個亞運會

推遲一個星期 好難咩

LPL本身已經8月尾先完常規賽
再拖法分分鍾打WC都未打哂playoff
我自己覺得亞運會輸又要比人屌得益又細
真係吃力不討好

我記得wc話會就亞運會推遲少少

因為亞運正賽係八月打

台伏聽日先更新 遲人成個星期
GGC食屎啦 還我riot良心直營

太好了
咁就屈多成個星期蒙多

用輸出型sup離開銅銀區先囉 你有時遇到啲隊友唔打架，你拎隻強開嘅sup都冇用，不如拎隻花女自己爽好過

咁不如打上中jg
自己打爆對面上分

銀銅打jg升應該最輕鬆
拎隻趙信/mundo出黎應該幾易carry

銀銅玩啲雪球英塔龍 劫 易大 趙信呢啲最易上
成班唔會避戰比你滾
另外玩啲旗仔坦英 佢地根本唔識處理
打交企係最前面 隊友幾廢都贏啦

出左香港亞運個名單？

好似未
都就快資格賽 仲未有名單

至於另外兩款亞運電競遊戲《英雄聯盟》和《傳說對決》因為已有較成熟的職業聯賽，會由教練選出選手參戰。《英雄聯盟》方面，早前已公佈了會由前世界冠軍隊成員Toyz出任教練，最新消息是這支隊伍的成員會包括不同賽區的明星選手，即是說無論是參戰「LPL」中國聯賽、「LMS」港台澳聯賽或是其他海外作戰的選手都有機會聚首一堂，隊伍名單絕對不會令game迷失望。

即係J奇/無法好大機會會打

J奇應該冇啦 下星期LPL就開波 佢隊野又冇後備TOP

冇神J奇既香港隊真係冇人CARRY

睇你點計

OVERALL黎講係媽寶勁D

但果陣係法師聯盟黎,咁計既toyz>>>>maple

果陣閃狗有場嬴到hke其中一個方法係用劫打41分推

仲記得果場toyz玩維克特 連續幾次去下路清兵都有maple條撚樣蹲草,一見面就開R成堆打落去 逼toyz清完內塔兵就要即刻b 推唔到條線出去

睇PTT話貼吧有人爆料係4個RNG+XIYE+CL7

出CL7不如出XD

RNG上野(MLXD)下+XIYE+CL7

RNG下係講走A定UZI?

緊係出UZI

CLEARLOVE 係LPL 長青樹

ClearLUL

點知uzi係咪要養傷

以大陸仔既性格一定唔會放過佢

仲Clearlove
點睇都係Ning/Haro都大過佢啦

無法避免

8.11 係咪鬥士同刺客玩哂？坦克會俾人由頭屠到尾，而加新裝打真傷...法師就係咁俾人單殺, ad又係體質變弱，鬥士同刺客一滾雪球就好似可以收皮

你唔放埋佢搶嬴karsa

不過18lv>17lv

2016.......

EVS戰隊：將代表越南參加亞運資格賽

哇出一隊完整
分分鐘打贏台仔

還我levi

抗壓吧好似出左lpl 亞運名單,差唔多係最齊腳果隊，如果sup係edg果隻話唔定仲好d

無直播無轉播無記者
閉門係香港打

睇左msi都知對線都有困難

唯一係top算5050/越南仔可能勁d
Mid同bot算啦

香港算鳩數啦

支持下自己地方啫
同睇波一樣
個個都支持自己國家隊㗎啦
得香港人會著日本波衫撐日本

講緊對返港隊個陣

支持還支持 我支持 但香港自己都唔重視個比賽
人又未出 如果唔係追開 有玩LOL 有D人根本無人知有呢個比賽添

完全睇唔明 你點睇出香港重唔重視

你覺得其他地區無追開無玩開 會知有呢個比賽?
人選不嬲講左今日6月5號先係最最最後deadline 心急D咩?
大陸都未出人選 佢地又唔重視?

冇直播？

係,番緊工好想番去試新道具
坦你推高血都可以食下傷害
軟皮應該俾狗玩
打rank應該會叫人ban晒劫,犽宿,塔龍

無..
馬爾代夫個隊個JG 兩年無打LOL , S5白金
sup好似銀3
全隊最勁係中路 金2

想睇佢地比人花式屌打

依個meta 下路贏線冇撚用 中上路一輸就可以帶輸哂其他路 adc 係去唔到後期

唔揀uzi都唔係走a啦.. iboy jkl都排前面

冇直播咁on9..

啲刺客jg肥起左,adc都係比人秒
夜曲呢啲,出一定暴擊同暮色黑刃,分分鐘R跟住A一下都死尻左
adc而家真係比狗玩,下個版仲要可以出矛減普攻傷
之後adc就算冇比人秒都唔會打得好高傷

東亞地區預選賽6/8-6/10
在香港舉行

吸引力應該唔大 或者唔想俾人睇到實力差距太大個D..
講真平時外卡都個個話悶
睇馬爾代夫D金牌打真係..

想入場睇

有韓中台港應該吸引力唔細

等hke獨家直播

咁趕急 仲以為係線上

咁急 趕唔趕得切租場 又要set場地 又要整直播設備 又要主播 超多野要準備wo

就連賽制宜家都未知

點會冇直播，最多係個直播權係私人既

上面話閉門wor

好似話係閉門作賽WO

無觀眾無直播無記者

都係等官方宣佈

搞到咁hea倒不如線下打

線上 打錯

如果係真咁都幾on9

強國隊到今日都未公佈名單

6點dead

應該好多隊放棄左先會由10日變左3日

我覺得根本原本個日子就係9up

10日 場地+酒店錢筆數大到

仲又唔係msi世界賽

AJ今晚7點仲會開台扮女人 聽日就報到
真係趕得切? 急到咁樣

如果有AJ都仲有機會 班台狗係ptt話咩已出線一定屌打香港
真係好想toyz帶港隊大大巴摑落佢地到

S6真係笑撚左 第二場電狗打撈亂晒位既imay都輸

levi黎緊嗰季都係打na academy?

香港最強應該出咩人連埋係其他區果d包埋歐美

呢個問題已經討論左好多次

《電競戰亞運》搞神秘？資格預選賽確定不對外開放！

自亞運電競項目公布後，不少人都期待著下周資格賽的賽程及直播，但根據消息指出
，本次資格賽將隱密進行、不會直播，中華民國電子競技運動協會（CTESA）也証實了
這個消息，所以不論是媒體或是一般民眾都無法觀看賽事，也讓許多玩家大呼可惜。

本屆雅加達亞運電競項目的各區資格賽，將於6月10日至20日間進行，台灣屬於東亞賽
區，將與北韓、南韓、香港、澳門、蒙古、中國、日本，齊聚香港一決高下、爭奪正
賽名額，畢竟這是第一次電競納入示範項目，也讓許多玩家相當期待能夠在國際級的
運動殿堂，看到電競賽事，所以預賽部份的賽事也令人十分關注！

CTESA表示，本屆東亞區資格線下賽將在香港舉行，本次負責籌辦亞運電競資格預選賽
的單位，已確定預選賽將不會進行直播，現場也不會開放民眾或媒體進場觀賽，因此
，大家只能等官方結果揭曉，才能知道是哪些國家晉級，不少玩家紛紛表示可惜，有
玩家說：「亞運的資格賽搞成這樣，太可惜了」、「可能怕一些電競剛起步的國家輸
得太慘吧！」。

on99已經唔撚洗再留意港隊
都冇撚得睇直播／現場

有邊個勁ad 唔通係神手貴
Sup可能有kasing tabe
但唔太信佢地會落場打

Unified

今晚6pm截止 乜名單都冇

今晚瞓機場捕捉faker

KASING人地算佢係英國WOR...

英國國藉都可以有香港身分證既

其實亞運賽制係點

正賽8隊打
而家分區打資格賽
東亞區有中國 中華台北 中國香港 同 韓國 ....

HKA聯賽尾二wo.....

唔好玩啦
香港要係LMS/LPL入面搵到五條友已經好難

其實想問bo1循環定bo3淘汰
bo1都話有d機

咪再講kasing la
佢由頭到尾打pro都冇提過自己同LMS或者香港有關係

人哋3歲已經移民咗LA

而家賽制唔清楚 又冇現場／直播觀賽
對我地根本冇分別...

算啦
都係LCK LPL表演賽姐
另類all star

Unified有實力架 係hka浪費左佢

東亞好似得返 中日韓台港澳 六隊?

好似話北韓 蒙古冇人打

正常都唔會有北韓人打LOL...

算啦屌 香港隊出到線已經收貨...
出名單幾日就打都唔知有乜意思

faker民期有努力爬分應付亞運

呢

香港隊最大敵人係台灣隊贏到就出線

無直播其實仲有咩好討論

暮色黑刃+新武+無盡,
一下就秒撚左隻ad
ap都仲可以出金人
ad真係俾狗玩

根本係黎旅行都唔知有冇打到

無得播既話

咁最強聯盟點算
人地要開飯

好撚ON9
討論左成個月點知連直播都無

真

咁強戲碼冇直播..

得勁個幾隊戲碼強... 其他陪跑的應該俾D勁隊打到場場15投....

攪運動會最大既目標就係佢既經濟效益，人稱奧運經濟，而家咁樣真係好違反佢既原則

預選賽講咩違反經濟效益 8月先係正賽

就算你睇保特跑比賽都係由正賽開始睇啦 有D人甚至只係睇決賽
你唔會由佢跑自己國內資格賽就開始追架嘛

一定係閉門猜包剪揼 贏左個3隊出線

咁即係入唔到正賽呢世都無得睇自己地方隊LOL代表隊

其實做到網吧轉播果種程度應該唔係好難姐

香港電競總會幹事黃鎮謙(Kaiser)表示，他們仍然在等待消息：「韓國、中國、中華台北，東亞區選手是區內數一數二的強勁，但我們仍然在等待消息看看是否真的在香港舉辦《英雄聯盟》東亞區預選賽。如果成事，我們需要急切租場，由於時間緊逼，可能會租用電視台錄影帶廠，這樣才有足夠空間去擺設器材及舞台讓選手競技。」

要轉播根本冇問題

一定會打到好懸殊
對唔識esport/lol 既人黎講會覺得好悶 好唔
平衡 佢地玩曬 無利宣傳

見到上面仲有人拎kasing黎講真係笑
人地關香港撚事咩,連溝通都做唔到啦 又唔識講廣東話同國語

唔洗理佢 一睇就知佢成年無睇LOL

人地個名都係用緊香港名又點會唔識廣東話呢

但係人地英國出世呢.... 冇可能計落香港隊度

香港中路有乜人

gear

名同識唔識廣東話有直接關係?

終極理想team ?

AmazingJ
Avoidless
Gear
Unified
Kaiwing

出名單未?

到左deadline都未有中國+香港+澳門名單

Uzi 1v1都打到咁認真就知佢份人好注重榮譽啦
佢點會唔想打

如果台仔比香港踢左落馬
唔知台仔會唔會屌9香港閉門打假賽

放心 E+ PTT已經講緊黑箱

可能 toyz 球員兼教練

月黑中路應該勁D

今日唔係要交名單咩 點解都係無咩聲氣既?

屌你AJ

應該一早交左未公佈姐

我想知港隊會出咩人打

作為G-Rex的教練，Toyz對PK與baybay及閃電狼的選手打法相當熟悉，他指即使資格賽遇上中華台北隊仍有信心可以擊敗他們：「我比較熟悉他們的選手，亦清楚他們的打法，或者我可以給一些新的資源予香港隊的成員。而且香港隊頗強，成員有來自中國、台灣兩地聯賽的選手，我相信會有新火花出現。」對於香港隊的人選，Toyz直言已經有所決定，會於未來一星期內公佈。

AJ變身痴撚線

深信泡菜隊亞運唔會拎到冠

Uzi&meiko打爆ruler corejj

Ruler

J左

AJ直播用GOOGLE

屌睇左五秒
真係好想嘔

左手打右手 最大得益可能係HKA。
知道晒PK、BAYBAY啲野

J ing

上路似搵Kabe
神J奇要準備打LPL

Google chrome

sjokz

上路呀文不嬲唔差
以前睇佢係香港打 都穩陣

無乜點同觀眾互動

RNG 睇黎真係好驚 karsa 番去爆大獲

邊條友諗到用石女用黎JG

想借post 問下~
有冇直播link去睇LOL 亞運架 ??

閉門作賽

內定賽果

唔會啦

好睇過男裝

Aj岩岩場刀妹好勁

最尾

2018亞運電子競技(示範項目) - 香港隊名單

大家期待已久的香港代表隊名單在香港電競總會及是次香港隊籌委會排除萬難，不斷努力下終於落實！名單如下：

《英雄聯盟》：
教練：Toyz@G-Rex
上路：KABE(MyticQ)@TS Gaming
打野：無法避免@VG
中路：月黑@Arfo Beast , Dennis@Kowloon Esports
下路：Unified@HKA
輔助：Kaiwing@HKA

比下路去學野

KABE(MyticQ)@TS Gaming

LPL唔放選手返去打都冇計..

香港隊有半隊係次級聯賽

比新人學下野都好嘅 出唔出線就順其自然啦
希望贏到越南仔EVOS

係金雞陽光打亞運，點直播呀？
國際笑話就有份

LPL D隊真係唔肯放人

有無法避免都好

LPL
Letme
Mixd sub clearloveX
Xiye
Uzi
Ming

Meiko 957

而家letme咁撚勁, 957 點入

冇aj

睇fb留言話盡左最大努力

除非pk 同BayBay 做25仔，香港真係好難入圍

Xiye

We

要xiye唔要xiaohu
成隊RNG唔好咩

大陸仲未官方宣布wo
呢個都係d人估

rng同we d fans為左xiye同xiaohu互屌左幾日

xiaohu

xiye隻卡薩丁好好J

係都小虎啦

點睇呢一刻都係xiye

btw lpl唔放人
中國無得打?
香港應該係已經盡揀
btw 估唔到唔要Gear

LPL 係咪仲同戰隊傾緊

過哂鐘報名就取消啦?
香港應該係等哂所有game交人名先公佈(基於toyz訪問咁估)

btw無法隊VG係LDL
Not lpl

Gear都冇 睇fb話尊重教練決定

可能真係廢到TOYZ頂佢唔順

係咪5號一定要出名單?

LPL好似申請延遲批左

clearlove同xiye連續雙排緊

係1號delay到今日 已經過埋

聽日都無就真係好離譜下

講真 有得揀點都唔會到dennis not ldl/lms既人

還我Gear
2017 HKA

Dennis係咪ecs?唔明點解揀佢都唔揀Gear

Yes ECS
應該係真廢?

ToyZ同花輪都算熟，如果唔係花輪太廢真係諗唔到理由唔揀

講真
HKA下路都有入
應該唔關佢都鐘生單野

某人買佢返黎雪 同劉生夾埋串我啊拿

IVE 四強賽虐殺對手 三度打入台灣澳大專盃總決賽

睇下牌位先，準備三線打穿！

真係無人可用..

唔怪得要閉門作賽

廢事連日本都打爆

Kabe唔錯
算係弱化版957
嗰陣打LPL表現都算不過不失

屌你老母blg唔撚放人

Blg得AJ 一個上路
正常

不過toyz選無法都唔要empty

無法既表現好飄忽

無法一定》empty先啦

訓左無睇 香港公司的GRex派左幾多位香港代表選手出戰香港代表隊的亞運

toyz
所以我一路都唔明啲人點解話grex代表香港

係咪鐘生唔放人
最鍾意損人不利己

定係gear退步晒

真係唔放連u仔都冇啦

其實真係可能gear真係太耐無穩定上場機會，一黎就叫佢同各區最勁果d打，佢自己都未必有信心

佢係今次隊伍既主席
係唔放就連下路都唔放啦
況且GEAR真係太耐無打比賽 就算選左佢都好大機會係月黑打晒/大部份正選

GEAR韓服都唔知幾耐無上過大師
月黑依家起碼大師3百幾4百分

雖然係仆街
但真係正常
佢俾錢出糧 有咩理由要免費借俾敵隊打鳩自己隊

如果依隊野打贏台仔唔知鍾生會唔會買埋中上野番黎

依隊係lms就真係夠曬做 無法就爭d

真係有D地區係打線上賽

Faker已經打到第2名

幾時出發黎香港

6月8號好近啵

琴日唔係有消息話今日黎咩

屌 gear 又廢又雪到硬曬 有得打先奇怪喇

bang子最近都幾勁

佢同Faker鬥衝分吖嘛
Faker上次直播先㩒入去Bang個頁面睇

想去會一會faker有冇計

我都想

Bang子爬得好撚快 差少少700分 就快頭50位
感覺Bang子今年有機又1400分

我戀愛了

無法

睇完真係想講 大陸人真係唔跟規矩做野
同人開會開到話開賽前俾名單都得
名單仲要上頭批准 而唔係教練揀
真係有咩選手都無用 國家垃圾就係垃圾

Faker 不停地玩牙叔同刀妹

Meiko強開唔輸個位afs sup

比返ming uzi啦好嗎

完全想像唔到輸左既話 xiye會被rng d fans屌到點

edg 又用權力推呀廠出去

如果係bo3/bo5 xiye用卡丁丁 7進7出比你睇

廠長頂多唔做野雲遊

Mixd 會自爆

LPL門面最大係佢同UZI 呢兩個就算唔想打 D大粒佬都一定捉佢地出去

empty 係canada

個頭成隊rng交出去
但係又話安排唔到唔放karsa番去
笑死人

RNG除左MID同埋sup都有後備
佢放AD,TOP出去都OK既

放唔到kaiser 俾台灣

廠長控圖黎講勁過karsa啦
係依家隊edg廢咋

btw xiye >>>>>> xiaohu 啦

Week1 rng好似得最後個日有一場
依家入圍賽賽程好似仲改短左
有心放人點都放到啦
Rng覆台仔電競協會係隊伍行程安排唔到

兩回事黎
大陸係電競總會要求 你覺得大陸隊伍可以拒絕咩
就算佢地幾唔想放 大陸上頭叫到 佢地一定要放

其實正路，有約在身
放係人情，唔放係道理
nba就算休季都唔一定放人俾國家隊

比meiko sup唔該

雷歐娜+kaisa 諗唔到點輸

經過msi我諗唔會再有機會見uzi攞kaisa

大陸真係on9代名詞
得翻一兩日仲唔定
勁到唔洗有任何默契

Meiko 強開
Corejj 保排

成隊RNG上咪唔洗

中國就中國 大乜春野陸

其實定左打咩patch未

放KARSA俾台灣隊, 中下基本上FW老隊友, 唔駛點夾就打得了, 上路又唔係拉拉拉拉個個

咁的情況中國萬一唔小心輸左俾台灣, RNG佢地會好大獲

所以RNG唔放好正路, 因為怕輸阿

企撚開D啦 又拉政治講 睇你名都知ON9

你唔可以單咁睇
小虎依家轉左打配合同支援
講配合一定係出完全體rng

依家ad升分係咪好難
我想升鑽但卡係白金3
玩ad真係慘過食屎
上路肥起咗既話
坦好似蒙多咁就打唔入
鬥士卡密兒就撞鳩你再q，後期一野秒
中路又興刺客
根本是但搵2條友夾你都死
有冇人分享下點升鑽

IF YOU CANNOT BEAT THEM

真定假
AD係尋日果版先正式NERF
屈左兩三個月喎

我上星期先玩番 玩熟咗幾日由金去白金3，跟住琴日轉meta之後完全唔識玩

Lucian is coming to town

scout

睇呢條片4:17覺得兩個韓仔教練教左karsa唔少野 點會放你返去危害國家安全

你當adc 得返kaisa ezreal Lucian mf 同jhin 就得

凱特琳呢 ?

玩crit 個啲adc 收咗大半皮

AD用EZ 奧巴馬

thxx

凱沙依家ad定ap

睇啦

射射

記得地區轉返KR
NAEU 信唔過

巴打想上分既 就一定要睇多D韓服高端實況或者視頻,有D實況有英文翻重好,會知道D高手諗緊乜同點樣嬴,當然唔會剩係得個睇字,而係要令到自己學到野

靈魂收割+黑刃+新刀=898
琴日用ez試玩，Q1下打左ap 2/3血 我諗唔到ad點生存

好，係時候又去雷下了

終極後期 依個版jinx=屈左機

你又有

直狗send

睇jhin點解後期勝率咁高
btw,呢個patch crit adc 3件既錢=以前3件半
好難生存

睇stat唔洗轉
得翻kr

上幾版已經係咁 好似關羊刀事?

其實呢版ad去到後期4,5件裝應該勁過以前
無盡+暴擊,仲有真傷,應該切得好快
但去唔去到後期係一個問題
尋日試新道具,玩刺客1下秒左隻ad

想知新sup係咪都秒ad

係喔親

自從出左TARIC YI呢個DUO MID既野之後
見到好多呢類SUP JG雙中既玩法
琴日打RANK見到JANNA + NOC
我玩UDYR比人打到巢皮
好彩中路LB肥起左
出左鳩坦比人CARRY

【人事異動】
HKA Gear(花輪)從今日起正式離隊。

[url]
[/url]

慘

跟得丁特就等收皮啦

新入黎
想問下隔離POST做緊乜鳩

唔太清楚

但佢地要爬分既話會過黎

慘得過你條傻鳩學人開台但得3個人睇

隔離=kpop吹水區

adr 後期係勁左
不過100%crit 要多$900
未改之前逆風要頂到3 crit item power spike 已經唔易
依家就

台狗無一個係可憐

真
我日日李星sup troll鳩班傻系

-.-

好強既氣

西門又出返 打左咁多年

好閒姐
大把人咪又係打勁多年

btw唔明點解要3sup

啲中文名真係好mk

點解數一數二仲可以係度，明明上季雷到仆街
反而韓國果個Nova打得幾好但無得留底
HKA真係好想打升降賽

RIRIS直接收皮
又搵左新既韓仔玩

因為sup係工具人，玩咩路都得
Btw, lms首席jg已經只係泰山

小夜夜唔會玩其他路啦

riris今個春季廢撚到

係Moojin
本土就可能係泰山

見到JT JG得返breaker就想笑

BAYBAY都應該好過佢啦

Kaisa 依個patch 好難上分 銀金場最易adc 應該係mf
點解咁撚多人用tf 明明唔勁

佢我反而知，佢以前打jg

美服幾時出urf mode?

gemini 仲有得留

top mid轉哂人但係用返gemini

小夜夜以前係五路都打過禁濟

神手貴都打到worlds , gemini 都得ge

數一數二（廢）係咪有靠山

點解可以仲係度

你講得岩 丁特同Gear合租果間屋

成日有女出入，好似開P咁，仲邊有心機打

Taizan 打中下游就得
Ahq 頭3都炆水

試左新道具,ad真係俾狗玩
根本上qa海神斧a就死左

同樣道理 卡蜜兒一樣咁屈

VG

VTG

閪好似想打JG
韓服最近都打JG

TOYZ轉做監督

LDL...

個gemini打咁耐係得上年季後賽前先有d水準 但後來都比神手貴取代
hka又咁鐘意趕人走 我唔明點解仲會比機會佢 仲要一個後備jg都無

可能冇人打

鐘生一早安排晒LMS 夏季賽劇本

個朵咁臭搵鬼打咩

咪黎左兩件

合理

其實做既野有咩分別

主要的原因有好幾個

1. 希望除了GRX能培育出厲害的選手以外也能培育出色的教練工作的人選。
2. 香港政府及社會也越來越關注電競這一塊，自己也希望能出一分力加以推廣 ，包括亞運的香港代表隊、與HKU SPACE合辦的課程、許多青年講座等等。
3. 希望能抽出時間配合公司未來將要發展的電競藍圖，使電競行業能更快速成熟

諗落hka唔換gemini 其實好正常
lms 勁既jg karsa mountain 都走晒
jg上面廢d
其他位換韓仔 冇咁快爆線 都仲有得打

唔掂嘅佢就死番出黎架啦
Btw lms毒瘤yo死左未

應該變lms top3 jg

屌你老母，toyz真係好撚好命
講實力，香港都唔小人勁過佢
但俾佢係隻game未成熟就黎左世界冠軍先
到宜家開始大力發展，
香港就理所當然係搵佢
完全食晒條水

好命就發左啦
香港cap緊尾水咋
Lol啲平衡搞到咁你估重捱到幾耐

香港唔少人勁過佢係咩意思
S2同S5表現有目共睹

唔知點講得出 唔少人勁過佢

講到天生跌個機會咁

邊個勁過佢?

Toyz發覺都係開台先最cap水

即刻由前線轉後台

今年黎講應該都有人操作好過佢既
但計埋智商壓制同bp既野就

應該
我想知係邊條友勁過佢

名呢
人都唔知乜水點吹奏啊

S2 啲對手咪又係一樣咁高咁大
何來S2既冠軍易攞啲？

faker同好多職業選手都講過
宜家求其一隊番去s2打都拎到冠軍
果時職業發展未成熟，
連分析師都未有
s2仲係打bo3
個球z，宜家得白金
前世界冠軍jg

唔一定係韓國, 中國你派E+的RNG返去打S2一樣可以冠軍

人地TPA S2拎左就拎左, 冇得咁講架喎

同埋人地決賽打韓國隊AZF係打BO5囉

屌
你比我番番去幾年前我都可以發達啦
人地打敗當時韓國最勁既team已經係最好時證明

球z而家得白金有幾奇
佢都唔使再做選手
又有正職唔使長期打
退役選手廢有咩問題

不嬲都係慢慢進步架啦，大家都冇分析師咪選手自己做埋囉
球z都冇點玩啦 唔講以為仲打緊職業

笑撚左
前世界冠軍得番白金都叫正常
sor9，啱啱check得番金牌
肯定又係正常

年紀大左+無操有幾出奇？
尤其電競咁食反應
年紀一大回塘速度實快過其他運動架喎
你是但捉個退役球星都打唔番最fit個態啦

唔搵佢仲有邊個有說服力？？
唔通推個WAL仔同底線出黎？？
人地toyz又願意試埋後勤
唔似其他垃圾台仔退役後得番直播CAP水扮哂野話為電競付出

個個香港人都以為自己懷才不遇嫁啦

酸到呢...

LOL仲要成日改版，過咗咩多年全部嘢都唔同玩法啦

屌依家下路一堆近戰
ad in 2018

屌都費事.. block左算

唔好玩喇師兄
我3x歲,日日番工都白金wo

睇有無心機打姐 你咁有心機打先得白金....

所以咪話好命
食晒條水囉
咩付出就算喇,
個時拎冠軍唔肯分錢俾無上場果啲

想見Faker去金雞攞定位
金雞打亞運

個rank你睇得咁重? 你係唔係真心覺得球z係卡係金牌?

佢搏曬老命打都升唔到牌?

Detail?

比你都唔分啦 要分埋比條女喎
即係自己出獎金請可樂林出國又要出埋糧比佢？？

咁就唔好講咩反應慢左啦
前世界冠軍wo大哥,
球Z仲要係電勁圈撈緊有開台架wo

甩門時件都唔知?
一早講好晒點分錢
係佢地估唔到自己會打到冠軍
跟住toyz就反口唔想分俾無出場果啲

講經咩 以前JJ夠係韓服菁英啦
佢而家台服連大師都唔知有冇啦
果陣贏左就贏左 講咩而家

網吧打亞運 明點解要閉門未

faker鳩玩都長期菁英wo...
唔講faker啦,
丁特開台hehehah係度鳩笑鳩玩都keep到菁英
你前世界冠軍仲有開台打機有做講解員
你有菁英實力點鳩玩都無可能係金牌

點解球z仲會想打lol
呢家咪係做節目先傾
最多咪睇番更新，留意下meta就得
賽評要咁高rank把撚咩
riv咪又係銀牌金牌水平，點解佢又可以繼續做caster

Lck冠軍Pray s2都有去打
當年一定係唔好彩先輸啦

幾號?上去睇下先
我成日都去果度打機

岩
我去s2都拎到冠軍啦
利申：銅5 0分

可樂林根本無資格拎

做後勤又唔夠真係後勤果個好

做後備又唔係abc果皮

仲要果陣直頭係冇後勤呢回事
無啦啦分10幾萬美金比條女？？
呢度成80萬港幣喎大佬
比我都反轉豬肚啦 都唔知日後仲賺唔賺得番

簽晒合約架wo大佬
講到尾都係講錢,
吹到咩為電勁付出

初頭撚知發展得咁好咩
果陣10幾萬美金賺完都唔知之後仲搵唔搵到食 老HI都為自己先啦 唔洗生活？

點解違反合約都講到無問題
到埋我由頭到尾
都係講緊toyz好彩食正晒電勁發展條水
唔知拗乜

講真...宜家任何一隊返去打都贏到s1

你講TOYZ唔分獎金我回你
講到好似我提出黎拉開話題咁

其實呢個世界咩都講天時地利人和架啦

30幾歲都咁撚on9

上面咁勇 呢到好多胎屎腦粉

笑死

當代拎第一就得架啦
時代實係會進步架喎

至於兩單合約
點睇都係toyz問題啦

佢合約事件根本好大責任

真
自己拎黎比人屌

依家wildcard都拎到s2冠啦
btw adc in 2k18

中國條list係咪firm實
笑死人咩

果然係RNG上野下+CLEARLUL+XIYE

Adc 俾狗玩

盾都 nerf埋

RIOT balance lul
ADC一係比人盾盾陣圍極都唔死,結果就nerf盾nerfadc
一係就比刺客鬥士女女到咩反應都無用

RI LUL T

之後buff adc nerf 坦裝,結果含撚既係只係坦

永無鬥士份

rito係咪想曲線拆走eu流

會唔會出現番烏爾加特下路
無位移ad真係俾狗玩

Faker出發黎香港+score整親腳

真係廢老黎

btw 中國隊都而家都未公佈陣容
上面頂多係傳聞／小道消息／冇source

係上路仲爽過係下路..做咩要落下路俾班手長撚狗..

支持GenG下路

九月就係韓國留學，可以日睇夜睇LCK

今年Worlds都係韓國搞

諗起spring final

之前去韓國未玩lol
無現場睇過LCK好後悔

無睇到，亞運係咪有一隊

香港

Yes
過幾日東亞預選賽入面中日韓台韓澳爭三個亞運正賽席位

自

冇追post 點解神j奇冇入選?
lpl個邊唔放人?

有無手足接FAKER機

咁香港係邊幾個

到時regional qualifiers 記得支持我大GenG

我果時去韓國旅行，
我見電視有得睇比賽

某啲酒店冇SpoTV or OGN架

TOP Kabe
JG Avoidless
Mid Moonblack, Dennis
AD Unified
SUP Kaiwing
Coach Toyz

係，卡殺都無放

KT fans

星期六金雞有比賽打未?

冇得睇aj+無法避免

上面係到串Lilballs 個位
係咪無睇過呢段片

仲有 人地當時有冇努力練習你又知道幾多？
一兩句說話就想蓋過人地嘅成就
真係好撚on9

s2成個套冠過程我睇晒
咁點?一兩個play拎黎講無意思
銅牌李星,犽宿,雷文都有靚play
我唔知佢努唔努力
我淨係知一個前世界冠軍宜家可以卡金
你就真係好撚on9
好努力溫書都但拎第尾
有意思?

係啦 你最撚醒
眾人皆醉你獨醒嗰隻
成村人屌緊你都唔知醜

卡金卡金
佢有無出盡全力打你知？
你係咪睇撚曬人地直播先
就算睇撚曬 你都唔可以拍心口話你知佢出全力下話？

我講嘅係人地有努力+拎冠
你講撚左去好努力溫書但拎第尾？
講乜撚野呀你 九唔搭八

得啦叻啦 三十幾歲人 係白金區 好叻呀
後補個s2冠軍比你好無？

笑撚左, 後尾都同意toyz好彩食正電勁條水wo
做咩姐你
前世界冠軍卡金你點講都唔通啦下話
我幾時有話白金好勁?
我係想講,我日日番工得閒打兩舖到上到白金
証明球Z真係好撚廢
拎冠又點?5條友打,其他4個之後都上到菁英
得佢卡金,你玩我咩大哥,有菁英實力點鳩玩都唔會卡金啦
toyz果啲拎銅牌帳號鳩玩都打到上鑽
我無否認佢拎冠呢個事實
不過想講佢真係廢姐

人地攞完冠軍退埋役先卡金
好過呢到啲人由始至終都卡金嘅

咁朗拿度又世界冠軍
佢而家咪友誼賽都踢唔到

去串個退左役嘅選手做咩撚
你唔走去串比利而家踢唔到波
所以佢攞嘅世界盃都係垃圾？

睇過liballz而家排係同女duo hea玩咋麻

點可以叫做卡金

但唔會廢到街場都踢唔到掛
講緊金牌係我地啲凡夫都上到
同埋朗拿度退左咁耐,
講緊球z30都未到

其實舉例前用下腦先好唔好

發覺我係唔應該覆條傻鳩

人地由頭賺到尾唔抵得人

不如你講個名出黎係香港人勁過toyz

Concept上根本一樣
退左役
退化到踢唔到以前咁
按你嘅邏輯嘅推論
因為ballz打唔番去以前咁勁 所以佢嘅冠係廢
得出
因為比利打唔番以前咁好腳法 所以佢嘅世界盃都係垃圾
咁嘅推論冇錯呀？

比利退左幾耐
球z退左幾耐?
球足要幾多體能,打機又要幾多體能?
你真係認真諗過個例子啱唔啱?

以事論事姐,
有point就大家傾下
人身攻擊果啲我就唔覆喇

打機嘅嶺峰反應歲數去到幾多先

好難講,電勁先啱啱發展
初代啲選手都未到30
有啲仲打緊
大師兄都算係第一批電勁選手
宜家都仲癲瘋緊

同埋同範圍內一樣嘅concept 都講得
因為朗拿度而家冇而家冠軍嘅水準 所以佢攞嘅歐聯同c朗攞嘅
比較上黎係垃圾

叫佢比條twitch link出黎仲好

巔峰呀屌你
要比doublelift都只係25咋
Marin 27
Ballz 29啦
Proplayer差一年差幾遠
Doublelift出到去msi都係俾其他adc屌打咋

差好遠,金牌我地一般都唔難上到
你朗拿度落街場踢唔會輸比我地掛

好笑嘅係
想指出人地s2個時廢 係比人carry到拎冠
佢嘅理據唔係去分析人地當時點解廢
而係你依家廢 所以你以前都好廢

真係goodest logic
到人地比個比喻出嚟 又話人地例子都唔識比

所以你覺得朗拿度宜家落街踢波會輸俾你先叫正常?

你知唔知大清幾歲？

你search下佢而家咩身型先再講佢有冇可能輸先啦

大哨依家都淨係買隊lol玩下咋

你個例子都9唔撘8
比利宜家幾歲
球z如果40歲卡金就好正常
佢宜家30都未到,
比條毛?

睇完夏季list 發覺 hka 搵親啲韓仔都幾高質

我敢講
而家大哨落巴西阿根廷街場多數輸

個人應為用當時既JG 比較球Z的確係比下去
但係佢重係隊野就有佢既價值
當時另外4個都真係好撚勁
但你唔會是鳩旦係路人場執個就拎到S2冠軍

利申唔知頭唔知路鳩UP

咁都好嘈真係好on9

就算而家幾廢都好都無可能否認人地當年既成就，鬼唔知而家外卡都打贏當年tpa咩，人地又退左役唔係專注係技術上面

個人認為用當時既JG 比較球Z的確係比下去
但係佢重係隊野就有佢既價值
當時另外4個都真係好撚勁
但你唔會是鳩旦係路人場執個就拎到S2冠軍

利申唔知頭唔知路鳩UP

你咁講法當初diamondproz去m5打果陣得白金，唔應該入到隊啦

屌你睇清user名先啦
係咪太多人恥笑緊你 分都分唔清呀

唔用比利 另有師兄講朗拿度
我同你講 朗拿度依家跑都跑唔郁呀
不如你柒左就潛啦

球Z果下拎到冠軍就證明佢地係果個時刻最勁架啦
之後佢比金牌5排打贏左咁又點姐

唔知你地點解無啦啦話佢廢
但都係嗰句 1>0 人地幾廢都有個世界冠軍
而家金牌又如何

比利/朗拿度退左幾耐
球z退左幾耐?
球足要幾多體能,打機又要幾多體能?

根本無可比性

又唔見你而家金 你就係s2世界冠軍？

faker俾金牌火人單殺應該直接退役啦係咪

所以佢而家廢又如何

其實當年球z都唔廢，個時season 1最早期得美服時，球z隻olaf係公認最勁

我無話佢果刻唔勁
我一路講緊果時電勁發展未成熟
果時整隊實無宜家咁勁
球z亦真係廢

同jiji排兩個都入過top10

當時勁既話 佢未必係最勁但未至於廢 好似係

係屌你logic咋
你嘅理論我同field比較舉到一大咋呀
因為朗拿度打唔番現時職業水準 所以佢嘅世界盃係垃圾
因為Micheal jordan而家俾後生爆得過 所以佢嘅冠軍係垃圾
因為車神舒麥加而家冇咸美頓咁快 所以佢啲f1冠軍同咸美頓比都係垃圾

其實而家下路BOT唔用ADC+SUP
用返S1既鬥士+SUP好似會仲好抽
或者出返ZIGGS拆塔,什至玩沙皇scaling仲好過傳統ADC

咁你又知唔知係邊個發明41分推
嗰時根本完全無呢個概念
而家啲隊可以學曬以前嘅勁隊嘅戰術一定係勁過而家架

你個未來人concept一開始就錯

要搏攞膠返高登啦

拎個RANK黎打飛機

我講緊果時電勁啱啱發展未成熟
連枌析員,後勤,教練都無
果時啲時績跟本無參考價值
仲有,MJ,kobe宜家落街場hea打都一定屈機
唔會卡係金牌

呢個PO推得最快
1. 比賽
2. 罵戰
其餘D咩轉會消息,遊戲討論都係無人

所以你嘅結論係咩?
tpa個世界冠軍係流嘅?

平衡西到唔想玩點討論

dl都叫第一批?

你真係搏攡

電競 啱啱發展?

你又搏攡膠?

趙信+達瑞斯/牛

S2果陣係好撚勁
而家睇係好撚廢
當年分數*10兵已經好勁
而家已經係基本,分鍾*15先叫勁
根本比較唔到

推最快：LMS花生

仲有支持RNG係唔係=奶共

電競啱啱發展

訓左幾多年?

咪就係好彩,食正晒電勁發展條水
係初代啲人未好勁果時打左個世界冠軍番黎

韓國電競起碼發展左20年
星海個啲聽都未聽過嘅舊game
一早有直播架啦

以前睇m5反野 tpa 41分推 madlife啲神操作都覺得好神奇 唔明佢地點做
但到左而家金牌已經做到呢啲野

DL 2011年已經打緊CLG喇wo

成王敗寇

你講ge 野根本唔重要

因為無人會care

十年後二十年後 全世界剩係會記得佢曾經係世界冠軍

不如你經歷下呢個世界先出黎講野啦

同埋 如果你當時有佢咁勁嘅
世界冠軍就係你唔係佢啦
唔好話懷才不遇呀

外國十幾年前都已經搞緊...

條友九成連wcg 係乜都唔撚知

我唔否認佢地攞冠軍係有運氣成份
但以當時黎講佢地就係最強 佢地就係當時最勁嘅隊
咁佢地係"初代啲人未好勁嘅時候"勁左唔係實力?

Even日本都有
只不過係打鐵拳街霸
唔係點會有humanbomb

你自己講緊佢係第一批電競選手wo

問題係dl根本唔係第一批電競選手

佢係，cs,sc 果批又係咩?

第一批康樂棋選手?

我記得90年代已經有電競
不過果陣係鬥玩1隻GAME高分鬥快咁樣既野

唔好以為電競得lol一隻game先得架
Wow
Cso
鐵拳
街霸
星海
呢啲都係電競黎

而家都好似有 間唔中twitch就有啲懷舊game鬥快過 跟住唔知點解係超多人睇

中學雞果陣都仲叫有信長網吧杯架

以前係 信長 cs1.6

屌,開個會先,唔講住

有冠 > 無冠
你點講都係有冠
don't know 嘈what

潛左

真係要開會

當時你有咁勁嘅
個個冠軍就係你唔係佢啦on9

想講當年m5個ad 都係金牌 積分同比賽實力可以係兩樣野

以當時standard最勁咪有冠軍囉
果時乜都無就贏得架啦
以依加標準評過去真係弱智

果位genja大師
一定三多蘭起手

咁打ng 無隊友配合卡又真係

Block撚咗條戇鳩仔啦

Cso定csgo

除左韓國其他隊黎左香港未?

我從來無否認佢地係冠軍wo
我話佢地好彩食正電勁大力發展呢條水
你就真係弱智喇
宜家啲球員一樣成日拎黎同以前啲名宿比較
有乜問題

比較不嬲都係拎全盛時期去比啦
你唔會挖返張伯倫條屍出黎叫佢做返次單場100分俾你睇，然後佢做唔到就話人垃圾架

啱啱check,球z s3鑽石

S2呢 幾多分呀
仲有Bang S6都係得金牌啦 你又唔叫佢嘔返個世界冠軍出來

s3 challenger得50人架咋 下面又冇master diamond好失禮?

點解仲嘈緊
你話當年整體廢唔廢又點
個陣佢贏就係個陣最勁架啦

都幾,top50都無....

我都唔知嘈乜
我又無否定佢地個冠軍
當時整體廢係事實

食花生中

係球Z拎左冠 但接近退役個陣 我係solo q遇過佢 佢個陣卡鑽3 以當時水準黎講的確算廢
仲記得佢成日打字屌隊友 而家睇佢講比賽 又真係幾串
講真成個s2世界賽 大部份人實力都差唔多 我唔會覺得佢勁 但都唔廢
因為有睇既都知道 個冠軍係靠toyz carry 搶龍 單殺 贏兵 樣樣做齊 bebe都唔錯
個陣有樣道具叫真視藥水 大約$500 可以用黎拆眼 無時限 但死左就無左個效果 死一次會失好多經濟

個時最高就係鑽石
而且好似只計分數
無分鑽石5, 4, 3, 2, 1

利申：記憶中係

所以我咪話個時間係拎左冠-佢退役個段時間

台灣同澳門隊都到左

大陸隊幾經辛苦 上頭終於肯簽紙通過
岩岩都出發左
但同之前份名單唔同
雙jg變左雙sup meiko

其實個個年代jg同sup根本同流動眼無分別
用呢樣去話人廢真係弱智

教練：阿布
Top: letme
Jg : mlxg
Mid : Xiye (we依家係韓國集訓緊 要自己飛黎香港 )
Ad: Uzi
Sup : Ming & Meiko

Ming係今年全勤王
聯賽Msi盃上節目賽亞運 場場都打足

重上uzi打到手斷

雙Sup呢招高 好撚少見

有左個隊醫好左好多啦

ok
當時既冠軍有分析員 後勤 教練
亞軍以下都無.嬴撚緊
所以無参考價值

mlxg

唔帶多隻jg

台灣都出事...

帶黎明去香港代購都唔帶 春季中段回歸救ahq亡既小夜夜

咁wolf 當年比人笑鑽石世界冠軍又點睇
肯定係faker bang carry 啦

金雞幾時有比賽睇？

表面上係鑽石姐 實際上有幾多個小號係菁英你唔知姐

救乜撚亡啊講真
佢只係打得好過神之子但都係高鋒已過。蟲蟲一早屌打佢幾條街，下路又夾開根本唔需要後備。
大陸隊啊meiko都叫夾過uzi,起碼有啲默契。

另外帶天黑去明顯係驚baybay出事，索性用電狗體系搭隻上路打默契波。

唔明點解唔帶小虎
講實力 小虎xiye邊個勁啲真係難講
但講默契一定係小虎啦下哇
你都帶左4個rng 剩係唔帶一個真係諗唔明

但佢成季無打過咁滯都有得打亞運真係幾好笑

最佳轉會觀光獎
泊到電狗好碼頭可以周圍去代購

屌 原來大陸隊只係提早去定先
育總局仲未簽字
佢地話如果唔簽當旅行

救練出呀布
出firefox又好出邊個都好過佢啦

呢個問題
we同rng fans屌到反晒艇
講明夏季賽個場對決 去現場準備開片咁濟

firefox台仔
不過唔知教練有無限國藉

教練唔會有限制

Source? 搵左好耐都搵唔到關於中國lol亞運最新情況的資料

點解你好似內部人士咩都知

PTT D人都係咁講
我覺得好大機會係當旅行

上大陸網大把啦

例如 背鍋吧, 微博search LPL亞運會, Hupu

真係有心打嘅 送份厚禮俾局長 你方死冇得打咩

依家結果好似係唔撚理體育總局 自己照打
呢個國家真係好痴線

拎到出線名額,就會變臉

唔係腦粉
但佢焦點放係球z 人地要搵人帶佢升有幾難
人地s1美服第一 入CLG
S2拎埋冠軍
除左s5做mse教練 s6開始勁少玩lol

我以前都2季鑽 2季鉑
宜家輸完頭10係銀牌9玩 一星期都未必開一場

要咁講 當年pray係NJS都贏唔到tpa

人地當年勁又唔講
宜家直頭唔想玩lol先黎想馬後砲抽水

係呀你穿越返去係s2
當年無雷文光速QA
無酒桶E閃 慎E閃果啲
咁你有呢啲技巧實屌打全世界
我朋友當年s4發明牛WA已經上到台服菁英
最尾變左世界賽必ban

學野唔難 難既係開發/發明
睇下走A怪（RNG able)s7同sup雙排發明香爐
全世界跟住呢個套路
宜家仲有其他人發明Ap凱莎 雙水滴Ez

你發現/發掘一個新套路 仲令到全世界都服你
呢啲先係本事

當年TPA將41分推套路打到極致
其實之前s1 CLG已經咁打
更加早既 dota亦有
但係S2 m5 AZF有一波會戰流
M5:(伊芙琳趙信）AZF:(死歌索娜）
大家係自己既遊戲理解既決戰 仲好睇過宜家極度制式化既打法（特別係s4到s5頭一定打逆EU 通常悶10分鐘)

競技項目一定係持續進步 籃球 足球
甚至電競黎講星海都係 宜家SC2既任何一個top rank 職業選手 返去boxer個年代打都一定係屌打boxer

LOL既話 我相信就算係FOFO返s3都虐到faker

三十幾歲人講啲野都咁弱智 唔怪得卡鉑

食屎啦 check下大師兄幾多年出世 93 一出世界賽就比人屠 單純虐NA區
Uzi 94年 已經成日手傷要養 就係要瘋狂練習先保持到巔峰狀態
Faker 96年
今年春季都無哂態

球z 1988年 29歲
拎完冠軍仲認真玩電競咩
有成就 又唔憂無飯開（屋企背景有錢）
人地鍾情Poe 只係仲係lol主播先得閒玩一兩場
你有睇xo醬伴lol就會知佢直頭可以2個月一場lol都無玩

目前電競最老又有成競既係ambition s7拎冠一樣韓服上唔到菁英 用腦玩game 刪左綠打野刀之後 SSG連playoff都入唔到

事實就係歲數真係直接影響實力
你至多係靠大量密集既訓練去稍為延長

登頂過美服既職業選手有好多
Lilballz Toyz Bebe
Godjj 仲有read my name WESTDOOR

有無比賽時間表？
想去金雞睇faker

師兄點計
我睇LCK最top平均一場都好似無 cs/min=15

你肯撚定記錯 一定係4多蘭

膠味濃
Bang登頂韓服原來是偽情報

有得睇咩 岩岩google左好似話閉門打

去金雞門口裝下

以我所知就好似聽日就第一日打
岩岩先發佈會完 成件事係勁那急

有無巴打有detail
金雞陽光打?
唔撚係掛

應該九龍打啦?

6樓陽光

隔離D呀叔一定唔知 佢曾經同一個世界冠軍擦身而過

笑死
香港網吧

點解要搞到咁求其

女子隊都BOOK個場打啦大佬呀

成陣臭煙味

陽光打咁撚on9

屌去呢d 地方打

影撚衰亞運

痴線，好失禮囉
果間仲要污煙漲氣
個廁所我驚佢地唔敢去

堂堂亞運咁摺

世界冠軍淪落到去網吧打比賽

想當年S1都係網吧賽黎架咋

唔怪得要閉門啦 都唔撚見得人

香港落後到=eu s1時期

咁老老柒柒你搞得咁急
真係好難SET好哂野比你打既
雖然網吧係柒左D

如果中國班友拎旅遊簽証落黎香港

但佢地最後係用黎打比賽, 如果有人舉報, 入境處可能會捉

垃圾 笑撚死

咁都唔係金雞陽光打啦

要顧贏國弱小心靈

唔通去台灣/韓國比賽咩

我覺得好撚羞家囉
寧願唔係香港搞
反正我又無得睇

有冇人黎金雞陪我等faker

uzi 97年細過faker架wo

依家打係打外圍?

係 東亞賽區 本身8入3
蒙古同北韓退賽 6入3
8月正賽

屌你老母亞運入圍賽喺網吧打真係痴撚線

亞運係咪因為獨立，無搵riot,garena幫手搞？

成件事真係好撚7，成班去金雞打比賽
好似十年前香港自己搞d cd比賽咁

係陽光練習定真係比賽都係陽光

如果練習都算 比賽都係真係癲

Fofo虐Faker 呢個有d難講

見到鍾仔係見到人地柯仔幾億整左個世大運場出黎咁威豬，準備用極限預算搞亞運香港電競，頭炮就係五千蚊陽光選拔賽

發覺原來以前CSGO post搞lan mix個規模係堪比亞運

我冇乜留意出面啲消息 但睇上面啲巴打講係比賽都喺網吧打

連場仔都唔book 女子隊都係數碼港搞過啦

笑到吐血
Faker:我堂堂世界冠軍去網吧打

屌想知10號係咪就決賽
去見下世面都好

講真 今次咁趕 係網吧打都正常
怪唔知得無轉播

做咩唔打俾toyz叫英皇搞場

練習唔出奇
世界賽 轉新地方 riot未準備好 d隊伍都係去外國網吧練住先

趕auntie咩
香港要趕有咩趕唔到
Toyz老細英皇播

講開又講 亞運無FPS game
Lol hs sc2 pes 皇室戰爭 傳說對決

今日發佈會有室內大場 唔似係網吧比賽wo

應該唔係呢度打

主題唔夠和諧就真既 r6都好D，CS直頭terrorist同counter terrorist...唔洗諗

其實係網吧練習姐下話

香港呢度，你老細話要set個場，即刻去旺電砌十部機

聽日就搞撚掂啦

街霸又冇 pubg冇 唔夠和諧咁冇得搞

香港最好就係一定快到
不過間陽光係咪佢地包場

唔知faker有無試下金雞撈面同炸燒賣呢

香港冇野勁
加班ot最勁
要趕貨有幾難

我覺得係 仲要打台服(應該?)

有冇咩方法可以係香港狙擊到UZI 同FAKER

其實點解會係香港打

港大

澳門隊:
上路 JF
打野 NH
中路 Error
ＡＤ Corgi
ＡＤ Tak
輔助 GGMan

5個都唔撚識

香港方便架喇算
又多國家免簽
如果去強國打又唔知簽幾耐

接機

狙到唔係問題 你有無方法走到先

送分洗咩理

SUP應該係成日同GODJJ雙排條友
只係識佢

講都亞運會咁重要
點知第一場金雞 嚇死Faker咩

同馬爾代夫爭第5

corgi係s5打mse

希望係練習場地
之留去d大場打

重點香港網吧d setting咁撚雞
台灣仲好撚過我地
因為香港網吧已經沒落

希望鐘生會扔舊錢出黎買D 勁野啦

果D 咩CGA 搞左咁多年都好撚垃圾

去數碼港租個場啦
網吧真係好撚肉酸
果間個廁所長期爆屎渠咁
又多mk煲煙

想當年想支持CGA
點撚知唔爭氣又而人影都無左
上年HKES比左個希望,點撚知入圍賽都輸
到今年英皇投資,結果得toyz1個香港人,都唔知當唔當係香港隊好
香港LOL都係收皮算吧啦

等左成個鐘重未落黎 架旅巴重係到

巴打咁癲係樓下等？

依加走， 岩岩望住突然faker落車 我真係好震撼

uh

faker都要去金雞打機

我諗今晚韓國隊都係喺金雞陽光團練

又多個賣點可以落廣告

直接上去問佢影合照

唔上去撞下
上去唔一定要打機
出面有位可以坐

個下我劣左 佢地有實Q 旁住
我好後悔

btw why karsa aj 老山唔得?
因為終國d垃圾高層唔批?

karsa唔打其實正常，你知兩地個d關係

karsa岩岩先贏左msi,d大陸仔都鐘意佢，陣間代表台灣打撚贏左中國都好麻煩

係隊伍唔批
要向RNG/BLG邀請 佢地唔放都無辦法
錢又人地俾 合約又係人地到 人地放俾你係完全無好處

情況同職棒差唔多

有約，戰隊可以唔放人
蝗國作風一定唔放

其實足球同美國職棒好多都係唔放 唔關咩作風事
再加埋上面位師兄講 政治因素又係麻煩

緊係試下佢地既廁所啦

又亂食野

希望有清潔過先啦 唔好失禮

如果聽日8號風球仲會唔會繼續打 到時真係唔閉門都唔得

MK仔擔住口煙渣緊水 FAKER行入黎鞠躬

比faker呢d毒撚見識下我地香港mk網吧文化

打機佢就勁，見到d mk仔dup住頭行過

一落車就上左金雞啦 想試都冇得試

d mk帶埋d女黎打機
faker:

D MK仔以為佢係毒撚
但係原來年薪係佢地追唔到既world champ

擔住口煙問FAKER拎合照

vtw睇到蛇蛇ig
fw d人去左尖咀茶記食野

恩靜bb

辣殺

所以咪話應該真係網吧練習only

一路行返埋位個陣 成班MK攬住條女係度恥笑
佢就好似grad din 帶眼鏡藍色衫男一樣

Faker:西巴

應該係了
btw屌有野做唔係都想去追下星

住international grand stanford

d A/C應該有人比?

xiye哭撚左 好似太急無直飛 要轉4次機先黎到香港 仲要得佢一個

住又幾好
但係個場就

好撚慘

邊個出錢

因為係國家自己俾 印尼今次一蚊都唔俾

慘
真心以為可以直飛
btw邊度睇

巴打係邊等 埋唔埋到faker身

有兩個黑人 定唔知 南亞保鏢咁既物體

有無人去金雞直擊報導下？

正路泡菜去香港一定有直飛
但係而家搞到咁

陪訓用既

原來3轉機
濟洲島>上海>曼谷>香港

想知韓國同中國住邊 睇下邊個最富貴

佢地身價咁高 有保鏢都正常既

咁聽日都應該埋唔到身啦

亞運六款遊戲的資格賽將由明天(6月8日)至6月20日這段時間決出晉級資格，地點則在灣仔英皇中心進行，由於賽事以閉門作賽的形式進行，大家不能到場為港隊加氣了T_T

估唔到lms咁窮都住洲際，成2000蚊一晚

係邊度講既?

好彩都算無咁丟架

國家埋單 食窮佢

姐係英皇it狗set場，打完後it部咪多左十部勁機可以打機

有沒人係金雞 槓撚埋上去既?

好似連直播都無

HKEsports FB

仲有波仔

硬係覺得會比台狗笑陽光

有冇咁慘
首爾唔多機飛香港咩
定特別係濟洲島麻煩d

都算 但去到上海仲要再轉機飛曼谷先到香港個下慘

海景嘉福好似唔同果間州際？

xiye係中國隊？
但點解係韓國出發

歲數雖然係有影響
但影響無你想像中咁大
marin 27歲咪一樣仲係菁英
安掌門只係菁英同大師之間遊走
s7佢各種殘血走佬同偷龍都叫反應慢得過後生個班?
仲有uzi係97年
其實最主要睇係你有冇心玩
韓國個班退役嘅前職業lol選手左做教練/賽評都仲打到鑽石
如果比toyz依家打韓服我都覺得佢仲打到上鑽石
s2班人無依家啲人勁就一定
而且球z本身係s2個期已經唔係話比其他人突出
佢依家又無乜熱誠打 上唔到都正常
但以佢實力佢肯落力打應該都仲打到上台服嘅鑽石

we成隊去左韓國集訓

想知有冇轉播

難得黎香港 竟然唔大搞 食水

政府真係ON9

bump左水搞電競架啦

不過囉左去起電競商場咋麻

講真 由亞運到依加真係幾少時間訂下
政府好難搞得超級好

今次係表演賽qualifier 比大錢做都無意思啦
仲要好急

其實有轉播就滿意..
而家乜賽程賽制都冇
中國打唔打又唔知
on99咁

中國打呀 不過唔係體育總局簽紙姐
體育總局唔肯揹鍋 卸左落去俾D細自己揹返 出左事體育總局唔會理

On9 網吧打
香港cga唔係有個細比賽場咩

團練only
confirm左去灣仔英皇集團中心E-Sport Arena打

Source:

LSM 三隊 老細係香港

得一隊 隊員有一半以上係香港人
GREX都仲有TOYZ

MAD真係

點解會咁樣轉.

好奇怪

太遲喇 聽日開波 今日先確定要飛 又要搞機票個D 仲要打緊風 好多delay

會點 又無後備

ming咪後備

玩LULU 卡碼中咪得 都係保狗架啦

叫UZI打中 MING打AD

叫ming mid拎yi+taric出黎

聽日有冇得入場睇？

冇 閉門作賽
但幫手燈台灣隊thanks

但而家好似連賽程都冇？

請講一句韓國人輸硬唔該

希望海燈可以支持UZI

有香港隊都唔叫佢幫 走去幫韓狗
海燈大佬 幫下香港得唔得

講句香港輸鳩硬

香港隊被屌打

成班淋雨隻腳風濕過隔籬街叫雞都無力

Faker

我地講冇用 要海燈出手先得

好痴線

最好有埋藍神理性分析

做左咁多年隊友 估到唔出奇啦

之前有段係打路人,跟住話:喔,呢個走位係後面有三個人先會咁樣走位(大概意思)
跟住真係估中左
FAKER

客觀分析：

中國>台灣>韓國>香港

中國差唔多全隊RNG咁出戰，想輸都幾難

想同FAKER合照,有冇人知今日/聽日去邊打

唔知有無每場即時賽果

下一個消息係三日後

英雄聯盟出線隊伍（排名不分先後）
中國、韓國、台灣

So9sad

唔使估都知
我就唔信faker會怕左金雞

xiye仲未到 屌你老味坐飛機坐差唔多十個鐘仲未計轉機等時間

話時話 無直播但會有轉播 不過要等亞妥會核實所有片既結果先會公開

俾個冇錢嘅國家搞大型野真係想死

我已經無哂要求 有文字直播已經滿足

第一日搵澳門君子送頭
賽會

唔怪得要閉門
怕俾人屠

會唔會唔係LOL

乜野on9賽程，同一隊連打3場

抖都冇得抖

中國澳門
中華台北

我估係同時間打緊3場
1600澳門打中國同時，可能隔離香港打緊韓國，台灣打緊日本

依家玩咩英爬分穩
利申金牌

亞奧同奧運不嬲用中華台北個名代表台灣

但中國澳門真係 好難睇

唔怪得好似睇落怪怪地
你地唔講真係睇唔出
不過唔關我事 呢個POST係澳門個個電競PAGE自己出

而家係睇澳門廢啲定香港廢啲

可能唔出名次Result

只要香港贏到澳門就得鳥

原來laba去左afro2隊
成個隊D名單笑死ME

Afo重係yo做教練嘅
抵佢死

中國出四隊

走左好耐
之前升降賽2隊 贏左1隊
之後原地重生..
2隊轉1隊名
1隊轉2隊名
教練由YO變左前HKA 個個nelson

Top : Niuno
JG : Epic
Mid : 原本2隊個個
AD : 原本2隊個個
Sup : Zest

2隊ECS

Top : 楓之雪
Jg : Laba
Mid : 菜皮
Ad : Lbb
Sup : Skull

2隊打LMS經驗多過1隊幾倍

都係呢堆人

好正常..已經夏季

@KT.PAWN
PWAN呢

見到Blank依個字就想打爆個Mon

其實今年春季至夏季之間好似比賽無停過咁

D隊都唔得閒同新隊員磨合

Msi 得一隊要打

LCK個隊重要係近年最7

去左醫院做手術
第二輪先番

抵啦

KT ..... need me

台伏見

佢係咪要改名啦

放心會番

6/8 kt Rolster:

大家好，我們是kt Rolster。
接下來要告訴大家關於'Pawn'許完石選手的近況。
去年春季賽後段，許完石選手因為狀態問題而不能出賽。
現在許完石選手為了回復狀態正在進行著個人訓練，但目前仍感覺未回到最好狀態。因此，為了保護選手，夏季賽第一輪比賽的名單上除去了他的名字。
kt Rolster為了許完石選手可以早日回歸亦會繼續努力，請各位粉絲關注和支持。
謝謝。

(看到他沒有拍Profile Pic就有不好的預感..원석이 화이팅ㅠ)

究竟亞運會打邊個patch

如果ucal 狀態好，pawn重有無翻黎既機會

如果未炒 pawn子又fit返都應該有機會上下場

pawn子

Day 1
16:00 Macau vs. China
17:00 Korea vs. Macau
18:00 Chinese Taipei vs. Macau

第二天澳門打5場比賽 第三天澳門打2場比賽
大概可以推測第一輪是六隊先打雙循環，之後賽程不知道也可能不會再有公開消息
賽事結果跟晉級隊伍要等到全部賽事結束跟主辦審核完才會公佈
問戰隊、選手他們也不能跟你說，主辦都有要求戰隊保密
身為粉絲現在只能慢慢等結果公佈了

On9 真係三日後先知

Aiming is no longer inactive.

NOVA 去左JAG

係灣仔見到台灣 澳門 日本隊到場

今日係咪無clash打？

圖片網址

無clearlove 7

要人一日打三場..

on9

grex laba 比人賣左去AFRO

KT排毒

打示範賽但係冇直播 連結果都要保密

好慘，明明可以係頭三勁既隊，一野去左升降賽霸主

三日後中港澳出線 中國又成最大贏家

可能怕主辦連日本都打唔過

Uzi+meiko

Ruler&Corejj 點算

主辦係印尼播
不過認真日本一定打得贏嘅又

東亞區已經包含成個亞洲最勁個幾隊
韓 中 台 港 澳 日 (6入3)

東南亞
西亞
全部得一隊越南係抽得

呢個預選賽真係多鳩餘

主辦國印尼出銀牌仔咋
同因爲主辦關係可以直入正賽

係去左次級聯賽

Pawn not listed on KT roster for Summer 2018

Faker的小號「Hide on bush」在S4時還是菁英，但S5之後的三個賽季都只打到鑽石，可見大魔王對排位的確失去衝勁。

S6,S7都出左去打成個月世界賽先不活躍到鑽石姐

東亞區啊

全世界打 咪又係亞洲區既東南亞區贏

東亞同東南亞係兩個區黎..
東南亞點贏..

正面d諗 亞洲all star黎架啫

根本搞黎比佢地圍內個班高層睇

無得睇

屌無得睇都算 結果都要保密

有賽果未

完曬後日先會知

亞運咁弱智

真係黑箱作業都無人知

強國 24:6 澳門

好想用faker隻手幫我打飛機

澳門小編咁撚大膽
香港同大陸都無人敢講
肯定會俾人屌/罰

罰唔罰有咩所謂 都係比人屠

垃圾亞運

唔係輸0-24已經好好

魚腩指標
日本
邊個輸
邊個就係真魚腩

居然拎到6個頭

點解可以咁兒戲